[新年加降]降頭師傅新年都唔休息對某證券行員工落降

降頭師傅同我講, 剛踏入2020年,
已向耀才員工加落降頭
因為佢感應到有股勢力對之前的降作出抵抗

這個降會令受降對象運氣減少, 健康狀態下滑, 親人受連累, 意外同損失出現機會率增加

Au, Phillip Lap Chi 歐立智RepChan, Ah Kiu Keiko 陳濼如RepChan, Bruce 陳豪RepChan, Chun Kit 陳俊傑RepChan, Gary Hing Cheung 陳興祥RepChan, Kwok Wai 陳國威RepChan, Kwun Shing 陳冠丞RepChan, Lai Sze 陳麗詩RepChan, Man Fai 陳文輝RepChan, Man Loon 陳敏龍RepChan, Nam Tau 陳南斗RepChan, Pik Tak 陳必得RepChan, Sam Ho 陳森濠RepChan, Siu Pang 陳小鵬RepChan, Suet Sze 陳雪詩RepChan, Wai Ming 陳偉明RepChan, Wilson Wing Shing 陳永誠ROChan, Yu Fan 陳宇帆RepCheng, Tin Lun 鄭天麟RepCheng, Wai Yin 鄭偉賢RepCheung, Lai Hung 張麗虹RepChik, Yiu Fai 植耀輝ROChiu, Kit 趙杰RepChoi, Hok Chung 蔡學聰RepChong, Man Kin 莊文健RepChow, Sing Man 周成民RepChoy, Yuen Ho 蔡源浩RepChui, Yat Wa 徐逸華RepChung, Kam Fai 鍾錦輝RepFeng, Bihong 馮碧紅RepFong, Chui Lan 方翠蘭RepFu, Zhilei 付志蕾RepHo, Kai Yuen 何啟源RepHo, Kang Lok 何耿樂RepHo, Kin Kong 何健剛RepHo, Kwun Tat 何冠達RepHo, Wing Kwan 何永群RepHo, Yuk Ki 何銳琪RepHuang, Zehang 黃澤航RepHuen, Chi Wai 禤志偉RepHui, Kit Yan 許傑仁RepHui, Yik Bun 許繹彬ROHung, Wing Man 孔穎雯RepJiang, Hongyu (SFC:BJY536) 蔣宏宇RepKee, O Lung 祁傲龍RepKo, Sze Yuk 高士旭RepKoo, Chun Ho 古俊濠RepKu, Wai 顧威RepKwan, Ching Yi 關靜怡RepKwan, Ka Man (SFC:AEO500) 關嘉敏RepKwok, Natalie Kwai Ming 郭桂明RepKwok, Tsz Wan 郭紫韻RepKwok, Yu Ho 郭宇浩RepLai, Ho Chuen 黎灝顓RepLam, Hung Yi 林鴻誼ROLam, Mee Sing 林美聲RepLam, Ming Cheung Tavis 林名彰RepLam, Tat Yuen 林達源RepLam, Wai Ho (SFC:AVS360) 林煒壕ROLam, Yuet Ling 林月玲RepLau, Alex Hon Ki 劉漢奇RepLau, Chun Yan 劉俊仁RepLau, Miu Ling 劉妙玲RepLau, Wai Yip (SFC:ANQ368) 劉偉業RepLau, Yuen Chi 劉苑芝RepLau, Yuk Lim 劉旭濂RepLaw, Ting Hin 羅庭軒RepLee, Kwun Ho 李冠濠RepLee, Pak 李柏ROLee, Tak Shing (SFC:BLW937) 李德誠RepLee, Tsz Ho (SFC:AGF160) 李子豪RepLee, Ying Yeung 李鷹揚RepLeong, Yat Hei 梁日曦RepLeung, Chi Hang (SFC:AWQ289) 梁志鏗RepLeung, Ka Shing (SFC:BMV680) 梁嘉誠RepLeung, Ming Hin 梁銘軒RepLeung, Wai Chun (SFC:APY928) 梁偉俊RepLeung, Yu San 梁羽珊RepLeung, Yuk San 梁煜燊RepLi, Ka Kit (SFC:APJ691) 李家傑RepLi, Wing Yin (SFC:AXI384) 李穎賢RepLin, Alex Zhuxuan 林竹軒RepLiu, Chun Kit (SFC:BFT305) 廖俊傑RepLiu, Jinjin (SFC:BPG574) 劉瑾瑾RepLiu, Wai Ho (SFC:BIC281) 廖偉豪RepLo, Ming Cheung 羅銘璋RepLo, Pan Lam 盧斌藍RepLok, Suen Hong 駱遜康RepMa, Ho Lun 馬浩倫RepNg, Wing Fung (SFC:BGL974) 吳永峰RepNg, Yuet Fung 吳越鋒RepNgan, Chun Pang 顏俊鵬RepShim, Chi Wing 單志榮ROSiu, Ho Yan 蕭浩恩RepSung, Patrick Hon Keung 宋漢強RepSze, Vincent Chi Yeung 施子揚RepTam, Chi Lok Arnold 譚智樂RepTam, Yin Yu 譚燕瑜RepTang, Kwan Lok 鄧均樂RepTang, Tat Chi 鄧達志RepTang, Yung Hon 鄧勇漢RepTse, Catherine 謝宇彤RepTse, Leong Fai 謝亮輝RepTsoi, Wai Hong 蔡維航RepWan, Kam Wa 溫錦華RepWong, Ching (SFC:BND640) 王正RepWong, Chun Tung 黃振東RepWong, Connie Cho Yin 黃楚燕RepWong, Ka Hin (SFC:BML678) 黃嘉軒RepWong, Ka Ming (SFC:ATO476) 黃嘉銘RepWong, Leo Chi Wai 黃志偉RepWong, Pui Kwan (SFC:BGJ251) 黃佩君RepWong, Raymond Chin Wai 王阡煒RepWong, Ricky Wing Kin 黃永健RepWong, Shing Chun 王承俊RepWong, Tsz For 黃子科RepWong, Tsz Kin 黃子健RepWong, Wing Yiu 黃永耀RepWong, Yin Yin 黃彥彥RepWong, Yu Ming 王裕明RepWoo, Mun Chung 胡滿聰RepXu, Ting (SFC:BIX777) 許婷RepYau, Tsz Kin 游子健RepYe, Pan 叶攀RepYeung, Tsz King 楊子敬RepYing, Ka Wai 應嘉偉RepYip, Chi To 葉志濤RepYip, Ka Fai (SFC:AQA895) 葉嘉輝RepYip, Ka Wah 葉嘉華RepYip, Ka Wing (SFC:BMX174) 葉家榮RepYip, Keng Fai 葉鏡輝RepYu, Cheuk Ting 余卓庭RepYu, Sai Wo 余世和RepYuen, Ying Ho 袁英豪ROYung, Wai Sing (SFC:BJI683) 翁惠勝Rep

盧子儉, 陳振華, 施國良, 葉穎恩, 葉茂林

可否對一種著藍綠黑色制服的
約三萬人的團隊
落降？

同問

你仲同個痴線一齊癲？

知個名就落到降，咪同死亡筆記一樣？

要睇師傅功力

我幫你問左, 需要消耗好大元氣
相信你係講緊香港警察
降頭師傅話, 佢地作惡多端,
報應會自然降臨,
但背後有中共做靠山,
中共亦有一些師傅幫忙借運
所以短期內都唔會被打敗

降頭師傅有比建議大家,
只要大家同心同德, 聯同外國正義之師,
用正道去對抗, 其實係一種集體意念力量,
呢種力量可以好強大,
爭取到幾個國家的正義力量係可以獲取勝利,
但一定要長期堅持, 最基本自己要有正義同勝利的堅定意志